KYLE BASS 都出聲 你呢?

推撚爆佢 唔該!

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

#hkpoliceTerror

Push

人呢?

有人話12歲 岩岩小學畢業咋!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

痴撚線震得好勁

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

好心痛

外國人要睇到呢D畫面先支持我地,文宣!

痴撚線 一共四個 1同4唔知係咪同一個

推

瘋狂推呢個!!!!

TWITTER要人阿

Twitter脫離同溫層啊

2213 updated 🚨
大欖隧道set rb🚧 ，逐架巴士查‼️
#1006突發

Retweeted

Retweet
Comment
Like

呢d真係重要又無人推

pushed

612 721 811 831 929 101

⚠️22:00
青馬收費廣場巴士站往機場/東涌方向，有狗查所有巴士‼️‼️‼️

done

去Retweet Like Comment 啦

潑水癲佬就推到爆廠

真係好撚失望 淨係想食花生 無人出力救香港

係屋企做冷氣軍師禁兩個制都懶

去Retweet Like Comment 啦
做返D傳宣啦!!!!!!!!!!!!!

妹妹 頂住阿

#HKpoliceTERROR #PIGS

【尋找失物】

今日反蒙面法遊行期間，深水埗長沙灣政府合署對出下午五時半左右發生交通事故，一輛的士突然加速剷上行人路，導致兩名女途人受傷。

其中一名嚴重骨折的傷者現進行手術，其母表示事發時女兒遺失了一部綠色手機殼的 IPHONE。如有任何人拾獲此手機，煩請與星火同盟聯絡，謝謝。

推
推
推
手足幫手推上去呀！！

已rt and like

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

REDDIT都要人

有無人有AC 可以出個POST

Twitter 要人

震到
推爆retweet&like

REDDIT都要

睇撚到嬲

同我推撚到上最頂

LINK

retweet

青嶼幹線收費廣場往東涌方向，2狗車，巴士站40-50防暴查巴士，黑衫要check 身份證check 袋，唔查私家車‼️‼️‼️

推呀 細路都攪

好撚心痛

2235 #Shatin At least 10 arrested near City Hall, sources say people get arrested for having protesting gear with them

push

旺角出水炮 突發

絕不放棄

Retweet like comment!!!!!

冇左嘅？？

推啊

sor9 有了

有 收皮啦

P牌鬼

使唔使咁撚惡

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

人神共憤

已經14K TWEET 推撚到上太空

推！

屌 原來得1.4K

2254 #Mongkok At least 2 persons had been arrested, now being brought into police vans

旺角又搞咩 夜啦 屋企張床要人

retweet咗
推

，

屌 睇到都心up

香港人 一定要還

有拖無欠

.....唉

仲有兩個

跟！

敵強我弱，要贏，就要打遊擊

黑警死全家

香港人 一齊頂住

呢d 真係核彈黎 冇人會原諒
Twitter推撚爆佢

但係完全無人推

淨係想圍爐食花生 頭先廢中潑水有幾萬人睇

我屌

Done

Retweeted with comments

記得加TAG

人呢 屌

Hong Kong police is attacking children

TAG TAG TAG

睇到好心痛呀屌
黑警你唔好亂黎呀

冷氣軍師要人 唔好禁兩個制都懶

2K TWEET 要人阿

個小妹妹驚到震
死黑警真係無人性 唔撚好再講有白警呀屌你老母

推
哨兵！需要哨兵！！！

有拖無欠 香港會還

睇到好心痛

連登仔到底有幾多個有開twitter?好多核彈頂龍得果幾千rt…

四個月 已經太多太多

我呢幾日TWEET撚到手軟

但係極多核彈射唔出 一來因為大家懶左 無人文宣

二來行動太密 又有大量鬼分化同做假煙幕轉移視線

上TWITTER推先有

一齊retweet with comment
做文宣

多謝你

推埋啦

有無手足識得社工跟進緊個小妹妹嘅情況呀?? 見到佢驚到不由自主咁震，真係好心痛!!! 麻煩各位手足幫幫忙!!!

所有連登仔立即開返個Twitter account
3分鐘搞掂都唔做
仲好意思叫美國幫你

記得要retweet with comment
英文唔好唔緊要，簡單寫一兩句就得
然後#返hongkongpolicebrutality

小妹妹12歲都有勇氣上街鬥爭
麻煩大家幫手做文宣，出返分力

要FOLLOW左大粒先 可以由眾志做起
跟住會有其他RECOMMEND FOLLOWER比你

要人FC

推上熱門!

好多花生PO 但係救人PO無人理

細路黎架

12歲

我覺得好似就咁rt推個rt數好d？rt with comment好似唔計個rt數，會當左你既新post,除非你超多follower可以幫你rt番出去
利申唔係好熟，有錯請指出

有COMMENT 可以加TAG 幫手洗上TRENDING

可惜 太少香港人用TWITTER

認人同SHARE

不推不是人

我想問...仲要FC乜春呀???

好擔心佢

FC 有人幫未

反送中前已經自發做緊
但近排升級得太快反而少左
以後會再努力D

Like and retweet

Tui

我喺陣地社工個fb嗰度留咗message...同埋條link!! 但，我無個小妹妹嘅資料!!! 我淨係知...今日灣仔被捕嘅手足全部去晒北角狗竇!!!

00:30 而家3.6k like
推到4.6k有無可能？

需要人接力

我推左成日了

推呀屌

有咩關係？

推....

【推上國際】的士撞入人羣呢單嘢可唔可以幫手煲大啲，喺國際上其實已經係恐襲

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

推..

一個準則可以破到而家死局